有冇人下年去uni of york exchange

有冇人sem2去UK間York exchange~

黎啦 認識新朋友

here!